有冇巴打有用tap & go

我入咗幾百入去

但都係得7仔 ok可以用

可以買咩冇咁哂錢?

唔係收master card 嘅地方都得咩 btw好似可以用轉數快轉走

啱，tap and go 就係八達通版maste card

可以當master card用，網上商店如果唔受debit card可以tie落paypal用

用黎上網買野

海外購物／試伏專用卡 勁好用

上網收mastercard既platform都用到
百佳自助比錢個啲機都得

攞張實體卡，可以照碌播

想問下實體卡嘅餘額同icard係唔係share

同一個帳戶就係共用餘額

去PlayStation store行一轉咪用得曬囉

Google極都搵唔到，究竟張tap n go卡除咗paywave仲可唔可以碌卡？(使唔使簽名？)

去完任記行一轉冇嘢買得落手

又有Hater入嚟負皮

一個帳戶最多5張卡
銀聯卡當另外一個帳戶，但係Master同銀聯可以互相即時轉帳/兌換港幣或人民幣

可以
上次碌要簽名

邊到仲有全黑tap and go買
而家得黑白間

我拎咗張卡 個啊姐唔識收

可以加tap n go 銀聯入Apple pay.

去支那可以用Apple Pay

之前用實體卡係支那便利店可以用銀聯閃付